能破一切邪法結界咒

一念所生，一念所滅。萬千威靈，不過人心。乾元亨利貞，邪不干正。

大家得閒去太子站默念 經過都可以
越多人越好
抱住破結界嘅目的去念 就可以破結界